鍾培生你收撚皮啦！屌你老母！

睇撚完條撚樣同林作既記者會，
一個字 肉撚酸 核撚突！

姓鍾既 有錢大撚曬呀？有錢就可以不斷人身攻擊人呀？

要當你神咁拜呀？屌你老母臭閪

個傻尻以為喺自己屋企主場開記者會就贏撚硬，
林作你放心，如果你輸咗 我哋發眾籌買撚起鍾培生

等鍾家絕後，反正見撚到佢爛臉都唔撚開胃

咩你哋？
你錢多你自己買起
我唔撚想 involve

林作都幾多錢上連登吹雞

夠膽就比錢收買我哋連登仔

鍾培生俾100萬我 我做你pr

who fucking cares